(週末連登偵探)會員介紹另一位會員做酒吧最後比人屌左

事源有會員開左個post話想請人返酒吧，而成個post入面就係有一位會員對呢份工有興趣而留左tg (第三十八號回覆果個會員)，而結果就係：

重post第一條link

我以為係做錯野比人屌
原來係咁

幾精彩

推到條臭雞仆街